【香港彿系抗疫】泰航對往返中國的16趟航班進行嚴格清潔消毒

香港係咪仲未做航機全面消毒？

泰國航空公司採取了7項強有力的措施預防新冠病毒，並對往返中國的16趟航班進行清潔消毒，包括旗下微笑航空。

據泰國航空公司副總裁透露，為了乘客的身體健康著想，飛機上的消毒是7項措施中最嚴格的一步，從28日起泰航機組人員在最後一個乘客下機後，將會在乘客區和駕駛艙噴灑15分鐘消毒劑進行消毒，並在噴灑過後關閉機艙30分鐘，同時飛機上的空氣過濾器系統也將進行消毒工作。此外，飛機上的著重清潔點為行李艙、乘客座椅、廚房、浴室等，工作人員在清潔過程中必須嚴格佩戴口罩手套等防護設備，處理飛機中的垃圾前必須先紮緊，然後丟在指定地點。

另外，在飛行過程中如若發現乘客有發燒等疑似感染病毒現象，為防止其他乘客被感染，工作人員將帶其進入備用室，並立即緊急著陸將生病的乘客送往醫院，同時確保泰航的危機處理和運營中心（CMOC）根據情況做出應急處理。泰國航空公司總裁表示，儘管泰國的新冠病毒仍處於正常水平，但公司仍需升級防範措施以保證乘客安全，同時還會採取其他措施增加靈活性。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

機上檢疫：無
強制每程航機消毒：無
入境醫生無毒證明：無
強制驅逐潛在強菌者：無
政府口罩及物資儲備：無
全港電腦分發系統：無

完全係彿系抗疫
無政府狀態！

我唔撚知2003年299條人命既教訓, 係乜撚嘢教訓！

訓覺就有班狗官份？

佛呀嘛 彿

國泰蟲國架